當風扇由電機驅動時，空氣從後面進入，從前面加速排出。飛機如何滑行背後的科學|彼得·加里森/飛行雜誌| 2020年9月3日|科普
儘管空氣汙染在近幾十年來有了很大改善，這主要歸功於針對機動車的技術和政策，但在許多大城市，空氣汙染仍然是一個問題。城市路面是空氣汙染的主要來源| Ula Chrobak | 2020年9月3日|科普
另一方面，它們是智能餅乾，這意味著可以訓練它們在跑步機上行走，而植入物則從它們的運動皮層記錄，以預測每個關節的運動。Neuralink備受期待的新型大腦植入物：炒作vs.科學| Shelly Fan | 2020年9月1日|奇點中心
如今，大多數汽車都裝有內燃機，但裝有電動機的汽車正在逐漸普及。50年前，科學家們曾試圖開發一種低排放汽車——艾琳·加西亞·德耶酥（Erin Garcia de Jesus）2020年9月1日《科學新聞》
無論是哪一類，聯邦法律都限制“低速電動自行車”電機的功率為750瓦。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
他們可以聽到他的船馬達的聲音，當它駛過地平線時聲音越來越大。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
費爾德汽車運動會的女發言人阿曼達·雷根說，女性粉絲的比例趨於穩定在38%。怪物果醬驅動卡車的母親，巴克男子漢文化|伊麗莎·克里格曼| 2014年11月22日|每日野獸
火箭發動機提供的功率不均勻，難以控制。維珍銀河的災難之路：高風險與誇張的衝突|克萊夫·歐文| 2014年11月1日|每日野獸
洶湧的海水使他的一隻槳斷裂，如果沒有馬達或帆，會對他的航行造成嚴重損害。維克多·穆尼為死去的兄弟賈斯汀·瓊斯（Justin Jones）所作的史詩般的冒險故事2014年10月19日《每日野獸》
勞斯萊斯汽車是寶馬的子公司，寶馬生產發動機。四輪民族主義|克萊夫·歐文| 2014年10月18日|每日野獸
“想想，”年輕的英國女人對她的妹妹說，“這個小傢伙開著一輛敞篷汽車到處旅行！阿里斯蒂德·普約爾和威廉·洛克的歡樂冒險
在這種情況下，大型電機B崩潰，下拉式P（與風琴托盤相連）上升。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
一輛灰色的大轎車站在路中間，馬達空轉。戴帽偵探，第三卷第2號，1942年1月。
現在彈簧的作用是關閉閥門V、V1，打開電機M，然後重複這個過程。最近的器官制造革命|喬治·萊恩·米勒
當閥門V1打開時，管道P1中形成的聲波將控制電機M的振動速度。最近的風琴製造革命| George Laing Miller